{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010339",
        "source": "도서",
        "writer": "엄지영, 강세종",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5605-946-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "올 어바웃 플라워숍(All about Flower Shop)",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2018-01-30",
        "domain": "레포츠",
        "title": "루에빛"
    },
    "text": "ルエ光は些細なことを楽しむタイドルから始まります。 花の異なる方向性を示し、生花をドライフラワーで見始めました。 ドライフラワーは花干しですが、その型から離れ、時間の経過とともに自然に変色する過程を楽しむ製品を作り始めました。 日々色が変わって奥行きを増し、ドライフラワーもカラフルさを最大限に高めようと努力しています。 このように予期せぬ色の変化により、生花にはない美しさが発見されます。 深い年月を感じるドライフラワーは、自然が私たちに与えてくれる大きな贈り物になるでしょう。 様々な作品で花を再誕生させ、また別の花に対する考えを作ってくれます。 生花の短い寿命を惜しむお客様の消費者ニーズを満たす長所を持っており、乾かすという意味付けよりは生花の時に最も美しかった瞬間を大切にして作品に生まれ変わる役割を果たします。 ルエビッはドライフラワーの商品を開発·デザインすることに努め、様々なデザインを保有·授業できるメリットを持っています。 来る道は住宅街の路地なので駐車が多少不便かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルエ光はどんなことを楽しむタイドルから始まりますか？",
            "answer": "ルエ光は些細なことを楽しむタイドルから始まります。"
        },
        {
            "question": "ルエ光は何の異なる方向性を示しましたか？",
            "answer": "ルエ光は花の異なる方向性を示しました。"
        },
        {
            "question": "ルエ光はどのような製品を作り始めましたか？",
            "answer": "ルエ光は時間の経過とともに自然に変色する過程を楽しむ製品を作り始めました。"
        },
        {
            "question": "ドライフラワーは何を意味しますか？",
            "answer": "ドライフラワーは花干しを意味します。"
        },
        {
            "question": "ドライフラワーは何を最大限に高めようと努力していますか？",
            "answer": "ドライフラワーはカラフルさを最大限に高めようと努力しています。"
        },
        {
            "question": "ドライフラワーは何により奥行きを増しますか？",
            "answer": "ドライフラワーは日々色が変わって奥行きを増します。"
        },
        {
            "question": "ドライフラワーの美しさには何が発見されますか？",
            "answer": "ドライフラワーの美しさには予期せぬ色の変化により、生花にはない美しさが発見されます。"
        },
        {
            "question": "ドライフラワーは何を感じさせますか？",
            "answer": "ドライフラワーは深い年月を感じさせます。"
        },
        {
            "question": "ルエビッはどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "ルエビッは生花の時に最も美しかった瞬間を大切にして作品に生まれ変わる役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "ルエビッはどのような商品を開発·デザインすることに努めていますか？",
            "answer": "ルエビッはドライフラワーの商品を開発·デザインすることに努めています。"
        },
        {
            "question": "ルエビッはどのようなメリットを持っていますか？",
            "answer": "ルエビッは様々なデザインを保有·授業できるメリットを持っています。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのような状況ですか？",
            "answer": "駐車は住宅街の路地なので多少不便かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 452
    }
}